撥去漫天陰霾,是否就能看見你的蹤影?

我諗住畫呢幅圖送俾你喔
你咁嘅表情即係唔鍾意啦
咁我畫板都慳番唔洗買啦

你想我係度講乜野

有冇新圖

畫隻熊俾你好無

你靈感係咩咪畫咩

畫你條j

幅圖唔夠大
淨係劃到條鳩毛

喂.....

唔洗怕醜喔
至多我唔po出黎

咁畫牙籤仔
一條線 搞掂

你跟反事實咁畫又唔怕po呀

會唔會俾admin封左我ac架

Admin應該冇眼睇呢個post